689+何妖+警隊二哥呢個組合，大家聯想到d 咩

歡迎隨意發表

心狠手辣 有勇無謀

小桃園俱樂部高級會員
PS:差上海仔

加多幾個字

大家聯想到(會發生)d咩

。天花亂墜。天誅地滅。天地不容。

加埋山西政協馬逢國咪一家團聚齊腳開枱

點解關佢事?

聯想到中央駐港聯絡辦公室